關SIR: 五毛喺幾個dimension都有spectrum

1新舊/備用ac-
新/備用ac五毛, 應付大事, 方便同常規五毛扯貓尾。
常規五毛: e.g. dewi, JR, 岩瀨健三, Overbet
新ac: e.g. 佐維, 唔支持港獨
備用ac(潛水一排又上水/冇事就去其他台, 尤其體育台打躉):
e.g. 十卜ching, 美國佬

2聲稱唔同政治取向-拉一派打一派
扮親泛民打壓本土: e.g. 未來撚啊廢, JR, 群龍共舞, D wade
擺明親中(而家比較少見, 因為唔work): e.g. 物產豐隆, 優美開始

3明暗顯隱-
有啲懶中立扮正常但關鍵時刻現形嘅五毛:
e.g. D wade, 群龍共舞, 賈雨村
有啲back up嘅隱性五毛。只會群埋其他五毛一齊抽水, 唔會表態親中反本
e.g. 夜子+, 水樹奈奈, 蓋世寶吊老母
有啲比較低調, 偶然出現唔會反駁你
e.g. 羅拔利雲度夫斯基, 戚繼光

4行文風格-
有啲一兩抽水玩膠, 成日問鍵國未, 買軍火未
e.g. Overbet, 唔支持港獨
有啲出長文懶有論述，但會無端端jump to conclusion 反港獨
e.g. 物產豐隆, JR

基本上唔係支持關sir都係五毛

真共產黨

樓主五毛

隱性ja

你係back up五毛
快啲老實交代你係邊個嘅分身

反本土就係五毛

咁香港九成幾人口都係五毛

關蛇d英文vocab
要查字典先知點解

五毛收皮啦

好淺咋喎，最深咪spectrum

我下年升中五

小學生唔識

認真唔識 印象中春袋既英文差唔多

我以為係同sperm有關

點解D CC台噴精咁撚多呢D term
又光譜spectrum 又咩spin 又文宣

樓豬五毛

同d五毛講下射鵰都唔得

我見到有蓋ching同樓主個名

其實關sir五毛list都係一個高汁會然認證嚟

波台五毛

牙古路你同十卜CHING係陽性五毛

有啲back up嘅隱性五毛。只會群埋其他五毛一齊抽水, 唔會表態親中反本[/red]
e.g. 夜子+, 水樹奈奈, 蓋世寶吊老母

我把尺比較揸得緊啲
假膠得嚟唔好笑我就當係職業
蓋狗又點。以前高登係好出名呀我知。咪又係狗

邊頁有呢個REPLY

唔岩聽就係狗黎

第3頁尾

樓主勁啦，同蓋ching並列

共產黨行事方法 仲話要講獨

mock緊花生食

我唔入cc台都比佢cap左5毛圖

你系

Yes

吉魯喺上班台9up都俾佢開波上到批鬥添

吉魯冇乜講政治 9UP下返工野 可能講中關SIR死穴又變左五毛

毛澤東(現名毛潤之) 因為恥笑關SIR又變五毛

關蛇冇工開邊有死穴俾人講

最慘係呢隻野咁多小朋友捧

咩咩妹終於上水

好彩無我份

關SIR 每個月都會搵十幾件黎攻擊
廢事太多敵人佢覆唔切

講既野唔洗合理有邏輯
只要兒登仔想聽既就有人撐啦

咩咩妹都有俾關蛇狙擊